覺唔覺而家啲柒頭後生乜撚野都尷尬尷尬好撚閪核突

成班柒頭9尾後00後唔撚睇書睇啲垃圾youtuber大, 心口墨水無滴墨跡無撻揸撚住一個詞就要用死佢仲覺得自己好撚風趣

好尷尬
尷尬死我
尷尬到唔敢睇
使唔使咁尷尬呀